前線公民記者嘅page需要大家follow下呀！

依家先得800fol，大家幫手boost下啦時不時都會有live直播同新聞update
唔使三萬，都至少比個千字嚟啦
=================================================================
從寒冬走到初夏，一位看似平凡的女生，擔當起公民記者的角色，集會或遊行也總會找到她的身影，曾試過因吸入過多TG被送院，也曾試過被胡椒噴劑直射雙眼，但也未能令她改變初心，中英日語的溝通也無法難到她，無論倒下多少次也會再次站起來，繼續謹守在前線為大家張開眼睛。

希望大家可以支持她新開了不久的FB Page，也盡可能告訴給朋友知道，大家的支持就是記者繼續打拼的原動力，快D黎幫手俾個Like、Subscribe和Share好嗎？

推

推推推推推

fol下唔使你三秒姐

之前都有介紹

平野鈴子特約推介: 公民記者"關東菜心戰鬥日記"專頁 請大家CLS!

Pishhhhh

聽日出嚟唱歌俾我哋聽

where

你係咪唱先

唱乜

推呀推

有膠ge

禮泥嘎

其實你點解叫阿伐

公民記者

食得未

泥估下

同rr哥合唱

求其打?

好聰明

yeah

Pishhhhh
Pishhhhh

合唱膠歌?

咁泥呢成日賭馬仔

唱國歌

印象中好似登記果陣老豆買馬

禾約peter打機

rr而家針對我

所以泥就係隻馬

Peter睬人嘅咩

你呢

四驅兄弟dfd

吓，點解嘅

yes

我亂改，乜名都有人用就索性用呢個名

典解

Peter仔好得意

唔想zoom答問題

狂派膠俾我

佢迴避第二隻驚

Cant show the username

唔知

狗糧泥

96米

咁有咩名好介紹

lose conection

庫

被人發現串錯字

是日電台
[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

佢都幾包容 大家咋咋帝

你唔講我都冇留意

肥仔唔敢唔上堂 但又唔想答問題

利息點計

我有fd試過話個cam壞咗冇得開

Push

乖

Push push push

Pish

又黎

推推推

唔係咩

做乜成日派膠

泥蠱惑喇RR仔

派狗糧

狗糧

你是咪暗示d咩

明明就係泥

yes!!

佢幫你對號入座

窿到化灰了

忽然

泥

圈套

push

pushpushpushpushpush

屈你針對佢 實情無限循環 永無休止 無限量供應狗糧

食嘢，再見

而家?

牙R 禾同你斬纜

留俾其他人

係

食乜

又係麵

難道

PushPushPushPushPushPushPushPush

短篇(功課相關，求評估)

有無人可以幫手睇文

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

推推推推推推推推

比個comment吖妹
努力的妹妹豬

你妹妹?

幫手推下

係琴日識嘅妹妹豬
她很努力幫我呢個扶不起的吖斗

幫人一下 勝造七級浮屠

笠頭黨

Shhhhhh

你今日收到狗糧未

from?

笠頭黨?

airdrop anywhere
[極重要文宣] 東江水 = 共產黨陰謀

笠入泥
需要鍵盤戰士幫推

入呢度 推三下
重開 求上熱門
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢